cut過hkbn請入～～～～

各位巴絲，禮拜頭fax左cut form過去，今日都無回音係咪正常？收唔收到都send過email黎啦

打電話去就得㗎啦，一係親自落門巿搞啦，
好快姐，而且有單俾返你

打電話去